衝突恐加劇！ 中國朝印度邊境部署至少3架轟-6轟炸機

衝突恐加劇！ 中國朝印度邊境部署至少3架轟-6轟炸機

〔即時新聞／綜合報導〕中國與印度邊境對峙持續，就在雙方僵持不下之際，中共解放軍中部軍區8日公佈一組照片，顯示中方似乎已朝邊界部署了至少3架轟-6轟炸機，除了進行「高原駐訓」外，中共解放軍亦在西北沙漠地區展開實彈防空演訓，通常這2個駐地分別指的是西藏與新疆一帶。

據《南華早報》報導，中共解放軍中部戰區空軍8日在微博以「鏖戰高原」為標題發文公佈照片，顯示中共已經出動轟-6H轟炸機及運-20運輸機，相關地勤人員也參與了「高原駐訓」，通常「高原駐訓」都與西藏有關。據悉，轟-6H轟炸機作戰航程為2500公里，能搭載重型空對地飛彈，或是反艦巡弋飛彈。

《南華早報》指出，除此之外，中共解放軍第77集團軍內某旅亦在西北沙漠地區展開實彈防空演習。通常西北沙漠地區代表的就是新疆區域，靠近印度拉達克（Ladakh），也就是雙方爭端發生的地方，這些聲明與照片皆在7日雙方衝突升級後所釋出。

《南華早報》提及，中印邊界爭端自5月開始，6月雙方爆發的激烈衝突至少導致20名印度官兵喪命，而中方則不願承認有任何死傷，儘管雙方曾同意從前線撤離，不過彼此仍不停向該地區增援，而中共解放軍近幾個月來則是提升在西藏及新疆的演訓次數，並向外界公佈這些照片。

印度已經ready迎戰

支那擺係度裝飾有撚用咩

垃圾再多也是垃圾

打未

以過往經驗, 都幾大機會係得個擺字

1950年代嘅過氣老爺機

係咪要迫到人炸佢

雷達截面大到
一起飛已經見到佢

咁美俄咪一樣用b52 tu95哩啲老爺機
轟炸機要咁先進做乜鳩
貴啲靶咩

咖哩一早知傻閪支那籠野啦
撚夠薑打咩 成日拎1962黎打飛機
分分鐘割地賠款

一名印度士兵佔據中國領土後Twitter：正在等待狗吠的解放軍

唔信, 呢啲60年前tu16邊飛到上去

打飛機係支那叻d既

公佈 = 唔打
你有無見人打杖會同人講我有乜野

U2 1955年
不過係usaf
點同
中國有關刀

美國有B1, B2嚟緊仲有B21
俄國都有Tu160
支那國有乜？

無錯, 咖哩知佢籠野
重要無負擔, 大國面對支那呢D動作, 當權者要照顧埋國內既左膠, 所以實要扮驚
咖哩? 理撚得佢

轟六啲老爺殘廢機行開一二邊啦

一定係呢部啦 仲要起晒角

殘體SOR9RY

b2 墜機好撚大鑊

係，呢D明顯既火器佢永遠唔會用，不過佢一定會研究新既玩盡灰色地帶既新器

B52覺得係老爺機的你真係白痴

圖博成堆山，有撚地方佢起飛咩
肯定係放響東突厥嗰邊啦
學燒山話齋，佢架機續航一千公里，飛嚟都260，回程又260
響度作戰十分鐘就要走

仲要拎老爺機出黎擺
分分鐘飛飛下又跌撚左落黎

重型轟炸機要有絕對制空權先有用
=攞嚟恰細國ok 大國不了

打得未呀

跟住話係咖喱打撚左佢落黎唔關老化事，責任全在印方

搵 b52 係5 萬呎地氈式轟炸

夠薑你咪炸囉

用鏖戰為題
係咪可以視為宣戰

空投關刀？

The weakest dog barks the loudest

你去同美軍講叫佢用B52喺支俄上空飛
佢唔話你弱智我切柒

-6轟炸機個名咁叮噹

Wang let's the dog out

1962年咪又係偷襲人
打完就即走再宣佈嬴左

櫻花機

支那有無垂直升降技術？

直接出核武啦
睇小我地蚛國人

親，中國飛機會墜機的

俄羅斯呢？

會唔會一炸就山崩

3架, 打飛機都唔夠啦....

轟負碌轟炸機個名都衰過人

我諗緊支那一起飛同射導彈會唔會好似流星雨咁玩法唔係墜機就係dur撚左皮

諗起Ironman2，個個垃圾軍火商整個粒飛彈，射出去無力

-6轟炸機
即係好彩就飛到幾十分鐘
唔好彩就未飛已經噴哂黑煙

轟20

支持開戰

繼續加速

轟6有B52同Tu95既航程同載彈量先學人出聲啦

知唔知B2既設計目標係?

轟六? 重回一九六二年?

問題係老爺得嚟又廢

表演掉關刀

啲機泊起度係無用㗎

香港有無防空襲警報系統

忒修斯之船
改咗咁撚多版仲係咪老爺機嗰款b52

打打下美國有借口派兵

而家邊會，係都拎嚟 carry 其他炸彈，地毯式咁炸已經唔會有，現代戰爭係精準打擊多

印尼7成後生仔 中國3定4成 打完中國未來勞動人口 1個養6個老人家都似 盡早投降啦

印度

1962打「贏」左但係佔地少左

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

直升機計的話都算有嘅

出得轟6 就要打印度戰略縱深，唔通就去同你鳩炸個山區，但你支那何來有絕對空優

-6轟炸機
炸中自己人係正常
炸中敵人係-6

中國: 唔會打無把握既仗!